有冇人今日放六點

我咪係囉

今日要返工
你冇野呀MA

Ok 接你

最終6點9先走到 攰到個人軟晒 眼都睜唔大

接你去食滿記或者泛后

返歸中了

我都係，六點半收工就快返到屋企

啱啦，去食譚仔當晚餐， so good

聽日仲洗唔洗番啊

今日出咗 post 未?

咁慘？星期六都番全日？

晏啲先啦

你想見弘

明天唔駛 不過拎咗嘢返嚟做

星期六一長兩短

放假都要做嘢

弘份工咁忙